我返唔到工 賺少日錢好嬲呀！

頂你個政府唔回應搞到我返唔到工
警察又濫用暴力 搞到市民憤怒 先導致咁
政府同警察搞到我返唔到工！

駝鳥政府 市民受苦